電話apps淘寶用唔到大新卡

網頁版得 但電話apps又唔得
咩原因 有咩方法